彭博: Trump簽署《香港自治法》前, 曾反對制裁林鄭月娥

希望係fake news.

彭博:
- 美國官員早前曾擬定制裁名單, 當中包括林鄭月娥, 韓正
- 但Trump否決制裁, 因不想與中共關係再惡化.

- 但Trump而家簽左《香港自治法》, 有改變決定的可能.

其實佢留到最後一日先簽已經表左態

《香港自治法》: 美國國務卿在法案生效90天內，須向國會報告涉及違反《中英聯合聲明》和香港《基本法》的外國人；美國總統應在1年內對這些人採取凍結資產、拒發簽證、拒絕入境等制裁措施。若制裁對象1年內未從黑名單除名，即使總統沒有下令制裁，仍會強制執行。

唯一翻身機會唔要就冇

放條生路畀支共回頭是岸
唔要就順便踢多兩腳

bloomberg 咪即係 CNN

逼宮

中共立左國安法, 點解仲要俾中共機會?

應該知道特朗普手軟先有呢條1年限制

咪話因為抵觸總統的外交權力，所以呢啲只係當做建議，未必執行

希望係作文

都幾作文FEEL，你話FOX NEWS出個說服力都大D

(鬥黃) 民主黨: Trump如不制裁林鄭月娥和韓正, 就係奶共.

但特朗普同時透過白宮發聲明指，《香港自治法》中部分條文妨礙他履行憲法賦予執行外交工作的權力，因此政府將視有關條文不具法律約束力。

乜林鄭有咁重要咩
重要到trump要考慮放生佢

道義上作下狀
兩國博弈本應係君子相爭

Push

嗰個section 冇太大影響

左媒

Bloomberg 都叫左媒

粟米侵。

·博爾頓一早話左Trump係人渣
連登仔仲大讚trump

彭博啲新聞都係當故仔睇，啱啱先好似講完侵侵唔想簽自治法，實情係因為侵侵要時間起草果堆行政命令先拖到 last day

引述兩位消息人士

會強制執行

邊條先，其實好亂

仲掛住傾大豆？

彭博就算吧啦

黃豆侵
班友琴日仲打哂飛機

on9 , 侵自己加個行政命令加辣個自治法

兩黨：唔夠黃就係藍

小心bloomberg

國安法7月1先過，7月15已經出行政命令，仲要範圍咁廣泛，咁都仲可以怪人唔幫你，香港人唔可以咁無知

彭博: 習近平不是獨裁者

彭博 共媒

不如你去睇人民日報算啦

係共媒 紅媒

因為錢 成班戇鳩喺度講乜嘢道義

bloomberg之前退選後全力支持拜登 你自己看著辦

Bloomberg

黃底

此post 已完

玩具 你都留到最後先玩啦

咁樣點名，777壓力仲大

都未開始用制裁
就話唔制裁佢
大家要記住trade deal個陣 Bloomberg係日撚日都fake news

編採獨立，你根本唔識

不嬲都會咁寫
因為憲法列明總統職能，國會唔應該干預
上次hkhrda佢都有講呢句
只係佢份行政指令仲辣過自治法
仲走去質疑佢真係戇鳩到

咁英國仲未為BNO 未權立法係唔係表左態

push

白宮冇否認報導
只係話唔排除所有選項
其實默認左

侵粉唔信報導，咁博爾頓呢

推

得啦得啦 侵侵係奶支第一人

博爾頓出書一定係為美國利益

啲牌一鋪過就打曬出去，但係整唔死對家，之後仲點打落去？好牌當然留後，唧牙膏咁唧出黎慢慢做死對家

其實侵侵做左野

除左簽條法案

佢仲有用executive order 搞掂左香港特別待遇

波頓一定係鴿派

實績唔睇 淨係信流言
上幾個禮拜先炒緊大豆侵唔會簽法案
岩岩簽完無耐 又開始放風 沒完沒了
永遠都會有人抽秤

我覺得呢點同
我同維尼帝係好朋友一樣

各位是否盲撚咗
白宮否認喎

請人果下已經揀好人啦